超強颱風山竹就快打到嚟, 政府係咪真係打算咩都唔做?

淨係得天文台個爛柒特別天氣提示就夠

原始人

咪撚po舊圖啦死on9
而家天文台個預測射左去湛江登陸呀

樓主昏迷左三日？

叫港人疏散去大陸

唔中啦喎